乃木坂46討論區#196：桜井玲香お卒業おめでとう

LIHKG乃PO呼籲：
今までありがとう これからも応援します

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生,二期生,三期生以及四期生在內，團體目前共有46名成員，而隊長為櫻井玲香。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 24thシングル
「タイトル未定」
9月4日發售

[center]乃木坂46 23rdシングル
「Sing Out！」
發售中

乃木坂46 4thアルバム
「今が思い出になるまで」
發售中

斉藤優里1st写真集「7秒のしあわせ」
發售中

映畫「Hot Gimmick: Girl Meets Boy」
6月28日上映

『いつのまにか、ここにいる Documentary of 乃木坂46』
7月5日上映

乃木坂46成員列表 23RD VER.(最新)

乃木坂46 四期生

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，但不要幻想他會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？
瀧野由美子

TEMPLATE:
[url]https: //

ありがとう

珠美繼續選拔 櫻隊畢業快樂

Lm

一二期餘孽留名

從來冇諗過自己會睇idol
櫻隊 呢4年半多謝你

大好きだよ

又走一個

畢業快樂

白石麻衣留名

各位櫻推手足頂住呀

好在23單都叫睇過全員

bin夠禾手足未

講就咁講
但當自己個推畢業個陣唔會推到
開始明白咁多七仔推舊年既心情

留名

櫻隊畢業快樂
秋元真夏老公留名

要黎始終都要黎
所以有得推就快D推
我都唔敢諗牙白畢業會點

我入坑4個月寶寶就走左 下個推畢應該頂得順

老女人或成最後贏家

minami

我入坑半年老橋就引退
都算明白自己首推可能冇得再見嘅感覺有幾絕望

對上一次握櫻隊係2017年4月29號
之後18單冇抽 19-20單櫻隊冇個握
21單抽中左但請唔到假

一路同自己講仲有下單
結果轉眼間櫻隊只剩低兩場全握

最後贏家可能係maya

希望卒con有直播

朋

我加推埋隊長就畢

之前加推老女人，好快就畢撚咗

我推咩就畢咩

一個字勝過千言萬語

棄坑啦你

有冇諗過推美月

牙白要戰鬥到30歲

LM

加推 白麻，花花同飛鳥

寶寶

正式入坑個半月
misa卒業

我都係，入坑一個月，朋就卒業

梅係咪已經欽定左做下任

諗過

老野價格可升可跌
建議大家長渣四期

G持

禾橋畢真係跌左落谷底咁
其他mb都仲有得係IG見下

唔知依加佢點呢

希望啦 月月之後都有
七 Misa 卡琳優蛋

禾櫻

同是天涯淪落人

花語：重要的回憶

咪撚推禾白

一期 我加推飛鳥應該安全

牙橋

我之前推 七>老女人> 隊長 （次序分先後）

希望最少都抽中天空席

邊個會係下任隊長

lm

所以我G持你加推美月

g持美月 center

人は必要な時に必要な人と出会う

你下個諗住推邊個？想有啲心理準備

其實點解個個都話係佢既
比二期/一期做唔得既咩

支持腩妹做隊長

23單對位 一齊上左幾次宣番同雜誌嘛
不過有心肯推個一二期實做到架

肥野都差唔多
其實除左牙雀其他人都隨時走

一、二期仲有好多都未走
比呀梅做我自己都覺得好尷尬

我都想問

BTW, 之前美月情人節送禮俾櫻隊，個個都話佢吼住隊長個位

CHING 唔好推花花好嘛

卒業おめでとう

其實隊長要做啲乜？圓陣同點人數？？

夠廢就做到

穩定選拔

廢你老母

建議ching加推林奠為香港人做返啲野

如果真係阿梅，圓陣講野個陣都幾老尷

果然係真愛

隊長位包選拔喎

我真係覺得佢地有野

幫香港人做翻件好事

事實證明千祈唔好亂改id

改4期id咪得囉

所以二期應該冇份

跟著4期中文春炮，被迫卒業

田村

雪絨花 Edelweiss (Leontopodium Alpinum)

雪絨花約有４０個種類，分佈在亞洲和歐洲的阿爾卑斯山脈一帶。這種花在阿爾卑斯山脈中通常生長在海拔１７００米以上的地方，由於它只生長在非常少有的岩石地表上，因而極為稀少。從前，奧地利許多年輕人冒着生命危險，攀上陡峭的山崖，只為摘下一朵雪絨花獻給自己的心上人，只有雪絨花才能代表為愛犧牲一切的決心。

在奧地利，雪絨花象徵着勇敢，因為野生的雪絨花生長在條件艱苦的山上，常人難以得見其美麗容顏，所以見過雪絨花的人都是英雄。

關於雪絨花，奧地利有許多傳說。人們相信雪絨花王可以指引那些採摘者們找到他們尋覓已久的花，但如果誰將花兒連根拔去，這個人將會墜入萬丈深淵。由於高海拔氣候和生長環境的限制，頑強的雪絨花選擇了在岩石的小洞、縫隙中生存。奧地利人說，雪絨花頑強而且獨立，她們不懼怕惡劣條件和孤獨。

原文網址：

MK妹

為左我

你條廁撚收皮啦

日本第一對出櫃前idol

想問下有冇師兄買到過上年上海內場飛

唉
之前misa 依家我櫻

依家啲文春炮廢能到

博愛唔是廁

你確定你要燈

一期就黎得返個位數

都話花語係重要的回憶同勇敢

禾mai

喺我隔嚟 同牙櫻講緊電話

松村個ig仲係無member follow

你嗰頭幾猛太陽

優蛋有follow

我哋喺南非 嗰度一夫多妻合法

所以牙白都喺度(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

係咪同呢邊一樣軍政苦？

日本暴動

唔怪得美月要戴口罩

林奠

他星係咪得返小百合

billy原來25仔嚟

差不多啦

就冇架啦 希望握到啦

你加推佢嘅時候就係佢卒業同我結婚之日

仲有比人遺忘既花奶

小強嚟

兩位都需要還原靚靚拳

真係唔記得咗

花奶跳他星正到

呢首個個都正marika

billy 囝ff 得仲癲過我同幻想ching

諗起以前乃po 有手足握到marika 認得佢

最少驚察有委任證先

今日兩個素顏行街撞到月月

禾蘋果

花花用蜂蜜集體毒殺mb

珠美有少少似日向嘅高本彩花認同請分享

高本唔得啦

鄰家少女feel

連佢都出

阿七，你去左邊呀

訓左冇睇

Sor啱先有嘢同佢做緊

禾櫻隊同另外兩個都全滅

阿七被差佬塔左扣留緊冇手機用

後面仲要有幾條友唔飲添

原來畢業禮月月改左著窄腳褲，型好多

櫻隊下單會唔會比佢c

原來9月就走
咁無了

啱啱先醒起
冇左櫻隊 以後仲點聽浪漫章魚燒

最後活動去到1/9喎

下單9月幾先出喎

珠美屌打啦

似啫 珠美都係屌打

請支持久保好女仔

no.1 ,2,3都無左了....

有啲似馬嬲仔

係我屋企

少少似清宮

邊個再反掛橋寶寶我就

第二張圖蘋果軍

花奈終於正式做到

g chi

你頭先先話幾似

似還似

隊長畢業快樂

隻衰妹瞓親教都嘟起嗰嘴囝 好想咀啖

想掌

仲以為聖羅

牙~雲になればいい

今が思い出になるまで

希望中9月1 神宮

哇屌 你地個個都唔洗訓咁

7仔

日本JK

又live後犯罪

唔會中

霸氣ching好似中左大阪喎

.gun

呀堀同よだ正到

❣️FNS TOPICS❣️
#FNSうたの夏まつり
7月24日（水）夜７時〜４時間半の生放送！

❣️第２弾出演アーティストみどころ❣️

#乃木坂46、 #日向坂46 に加えて
#欅坂46、 #吉本坂46 の出演が決定！

“坂道シリーズ”全４グループが
一堂に会するのは、今回が史上初！

４組で繋ぐグループメドレーにご注目！

就快要cut撚埋個mobile會然

『#レ・ミゼラブル』カンパニー
佐藤隆紀・伊礼彼方・斎藤 司・森 公美子・
三浦宏規・生田絵梨花・屋比久知奈・相葉裕樹

30，31果兩場會唔會易D中

唔會 根本就中唔撚到

有冇師兄去過上年上海個個

有

即係而家空左2個位出黎(櫻隊+弱智桃) 又多左個福神位?

牙櫻+是但1個4期

24單15福神喎

有d野想問問🙇🏻🙇🏻🙇🏻

上年1312同1812既飛係咪一出就賣曬 唔參加團票個d就好難會有？

同埋佢好似要實名制咁買 咁我可唔可以搵人用佢個名幫買之後我入場睇？

上年如果買到飛係點去攞張飛？

飛鳥

吉本坂仲未執

1.內場同看台唔買團票就鬥網速

2.實名好閪麻煩 全左大麥網實名仲要有大陸版支那寶先買到
同埋張飛冇印名所以事後買番黃牛都行 通常啲閪位好多都原價放

3.大麥搶到飛可以揀順豐到附

師兄你上次係團票定自己搶？

有個3人組合既歌幾好聽

買左2張1314團票 之後抽中第二排

但今次連吉本坂4組坂道一齊唱串燒

如果係主唱果條女出黎一定屈曬機 佢都唱得幾大聲下

今年有冇團票source 🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻

截晒囉

貼吧個d?

係啊

我呢兩日先知有團票呢個玩法 😔😔
呢d團票到俾錢個陣會唔會有人back off 之後有機會補上？

如果唔在意靚位可以買原價牛
好多人買左團票會照搶飛再睇下邊個位靚啲

咁快截晒
我連佢幾時開都唔知

同問

團票係比公開發售前就有票？

其實我有張1314既票就知足了🌝

邊度有得買黃牛

個日現在? 日本有黃牛既咩?

上海

正常人個日買張1314難度大唔大

你有大麥實名同大陸版支那寶要以試下

無口なライオン 前排全卒

知唔知幾時開賣

岩岩睇大麥見到星期六上海有武田玲奈見面會 想衝

團票係公開發售前就買左？

根據你上次經驗 團票可以補上機會大唔大

1314 既原價牛多嗎？ 可信嗎？

團票好早就要比錢hold飛
買唔到黃牛嘅話搵熟人/淘寶嗰類貨到佢先收到錢會好啲

あやめ

又係sakuraP

唔搵埋me

QQQQどうして

點解可以漂番白

白麻之後都黑累地

小學第一張似以前結衣 第二張同依加一能樣

白麻細個就好白，打softball 之後曬黑

yoda都係，中學打網球曬到黑哂，入團之後又係變番白

up左阿雀套那些年
又真係抄到十足十
不過山田貴個樣真係

lm我sad到核爆

乃PO首席櫻推既我表示sad 左成晚

好女仔

手足撐住呀

又冇腳J

桜隊人靚聲甜，我想佢有首solo呀

以後浪漫章魚燒冇左第一句

衰妹成日同我咁玩

我要手裡劍呀

係冇左頭3句七月櫻

珠美？

希望手裡劍有mv
睇完playback 珠美又正左

四期廁推

想要solo +1

隻揪

驚你牙

報咗驚，公開驚方個人知訊，禾好不安

g持
咁我地公開左美月係g既事實 會唔會有事

點解成日話美月係G

仁到..

但我喜歡

因為美月真係g

我都想睇mv

意識不良 但係美月本身唔淫

是日笑話

又話we connect 依家又係咁反 想點

工口

好能重機心

走完光之後個笑容真係史上最强釣師

值得我留意下佢

新飯留名

問過班489未

いくいくいくちゃん

不慫萬歲

無留意...而家D 48團真心睇唔上眼

不慫係咩意思

好似係好多野講，好識狡辯

好似係乜都唔怕咁解

咩都唔驚

係咩咁可能我錯

應該係乜都唔驚，就算驚到出哂面都話自己唔驚
比人笑都面不改容仲要大條道理

簡單d講即係唔會認衰

以為自己去咗百度

做乜講支那語

從來都未聽過呢個詞

有人問先講啫，大把花名依度都唔用啦

除咗bilibili同啲大陸小說，真係未見過香港咁用

其實都係，係邊個平台就應該用番個度既用語

未追乃團前完全未用過B站添某程度都係副作用

依度全部 牙+人名是旦一粒字就OK了

簡稱林鄭

Me too.. 日文無能嘅我只可以睇B站

同埋啲彈幕都幾多嘢睇

与田ちゃん

彈幕一定熄 比人劇透ON99

我櫻畢業 不想活了

我睇乃不嬲都唔睇字幕

睇乃之前都係唔識日文

仁

連續走三次光

真係專登到好明顯，呢啲女機心咁重，執到都喊三聲，送都唔要

有d彈幕幾好笑，同埋專門搵d人肉佈景版黎講

咁我唯有蝕底D啦

做左我老婆之後修心養性左

但走三次光都冇野睇

隻羊做咗好多手足想對yoda做嘅嘢

段片前面比隻羊推埋牆

我教緊佢

yoda好女仔黎

是咪搞錯左美月同yoda

咪就係
想屈我yoda

我冇乜興趣睇呢啲女扮走光

パクさん

呢隻G 好有機心
平時應該都係咁樣引屯門公園班老嘢

松村

買買買

松村：喊撚夠未

彈幕阻住晒

櫻隊真係9月1之後就完

做咩貼我出嚟

不要說了

乜9月1之後就完佢年底仲有舞台劇要上

收到wind billy 囝你高大靚仔
連霸氣ching 都情不自禁想hehe 你

係 之後就同禾結婚

頭先望到官網話23單special event都唔參加姐

Mr. Children都先得6000幾

有圖
利申想吉

幾好 唔錯

咁佢都話9月1就結束哂所有乃木坂既活動 咁929 special event唔出好正常啫

三期黎講yoda先係淫婦

喂

仁月認第2 冇人認第1喎

個個都咁講對方㗎啦

請各位手足咪再黑yoda

第一次認同你

希望大家都唔好再黑美月
佢要賣身已經好慘 仲要前排去左落仔

呢兩日邊一個元member 而又有SNS 隻字不提隊長畢業既就係鬼!!!!

我愛生田絵梨花

いくちゃん好可愛

美月唔是仁

g 都唔仁

點解櫻隊係SR

呢啲叫專業

青筋波

出到嚟得自己係恥笑對象

成班靚仔圍爐

牙梅直播緊
究竟牙梅會點扮ぶりっ子

遲下實有畢業pool 到時先抽啦

Ching 不能同意更多

未夠一日就已經睇第二個

新卡？

咩料呀

下個event既卡

你又係時候要抽花花

牙梅又show我啲咖喱雞畀人睇

夠鐘點人數未？

Maya都有固定節目 雖然極短

係時候抽d sr

通常ssr都唔中花

幾多張sr都唔及一張ssr

廣島電視台邊個睇

廣島人，佢地地上波得廣島d電視台

唔會中嘅嘢恨嚟都無謂

禾白嫖嘅音內封 個手足矛裝硬套

有啲立體感咪幾好

大左

矮咗

上個events無特攻 百合張報酬都拎唔到

唔衝石好難攞

Btw update完有個道具trade系統
有得儲羽毛換金翼

小你地屎忽

好慘

已經無咩石了

禾桃子

打得好

想小緊巴

想放示意圖 又大又圓

愛你 我管不了是禍

未想過是為何

能愛著你苦也未去躲

為什麼

點牙

川P幾多野撈

不安 (ﾟдﾟ；)

最好打高少少

只知人來人去 不會再返
心底傷得更慘
試問堂堂男人 如何能忍
淚盡失開關

羽毛點先有

お金ありますか

Molamola

雜音蒲頭

應該之後活動出

比櫻推見到唔得了

下面排獎盃又唔知係咩黎

唔通活動排名？

快啲叫連仔del相

要JUMP 了

去緊IFC

7/10(水)20時～��
#猫舌SHOWROOM
��「できるかな！？#乃木坂46」��

1期生 #中田花奈 #星野みなみ が登場！
真夏の全国ツアーの合間��何に挑戦するのか⁉おたのしみに��✨

條仔乜水
認x住我 出黎隻揪呀

原嘉孝(宇宙Six/ジャニーズJr.)

johnny 仔
molamola

直頭想搵條友profile都搵唔到

咩事

影到好似出嚟做咁

牙音有時真係似男人

駁唔到

想吊

大包米

堀了

手腳振作

禾吊死佢‼️‼️‼️

後面blur 左d 乜野... molamola

又唔睇更新左d乜

加劇貧富懸殊

唔怪得要畢業

個客

d 丁家仔點忍呀

有無地方代購佢地啲周邊好想買

想call

禾頂你個肺

牙堀去強國做網紅啦 好單想像7單果個係佢

雖然隻腳一如既往咁正

海...

想娶

真牙 而家慘不忍睹

係時候又要翻睇依一集

仲有刷牙叫佢食燒肉果條片

禾男人

20:00 開始完全係粉紅色

伊織冇野撈

有錢女

我可以

Model邊度會日日有野做

變左私人IG

放過牙音 要搞就搞我

想托

想嘔

重要!!!!!

7月10即係聽日截止喇！
填咗嘅就幫手推！

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

入去推上熱門呀

今次卒得好快好急咁

唔通真係好似雜音咁

可能卒之後無耐就好似老女人咁

好正呀
btw預咗

又j家仔

舞台劇

因為仲未正式出道

上面班痴線佬又ff 我牙堀

慌唔係d衫，電器咩
d女住親酒店都係咁

未正式出道d job就有咁既待遇

啱先睇完六週隻碟
發覺Day2,3走焦都幾勁
同埋臭月咁多鏡

24仲未出道？

估到啦

牙堀個feel 越來越港女

呢隊冇記錯係兩三年前先組隊應該都快
kiss my ft2 當年等左六年先正式出道

diu 人地16年既group黎
上面咁樣呃手腳呀

j家社長啱啱過身了

可能一直都jr.呢
同名換班後生既出歌

J家可以摺埋了

三期最多係佢

source?
佢家姐大5年反而仲行得走得

丁家已經走下波

有新聞了

開盤 三期邊個最快畢

Livedoor, yahoo news

老吉

睇瀧澤秀明搞唔搞得起丁家

吉田

Yahoo JP有賣

擺嘢嗰個床仲要另外加

嗰張

難d
依家先黎學人用youtube channel玩網絡化
d新團又未成氣候
最有可能都係king&prince

瀧澤秀明唔係只係負責間子公司攪幾隊新人？
其他野話到事咩

乃都無俾成員玩youtube 同網絡啦

Johnny's Island搞起左應該都係丁家財產姐

Under先冇咩快畢呀

丁家 真係hsj後已經唔係好識
新團 團團都係紅個一兩個 雖然一直都係咁

有mary 同景子係度
應該都係媽池 個太監大晒

我剩係識佐藤勝利
仲要係睇49 先知

Sexy thank you

一向都係一兩個紅既撐起成隊

最少都有showroom, 有blog同755
同埋唔會有丁家大哂既問題

睇黎松村係試埋IG

下個到白麻開ig

媽池
之前丁家跨年一出場即刻全場靜哂

呢個我睇人事惡魔都知
有d都係節目見過下

知念短人呢

開咗ig d mail仲會唔會有人訂
卒業成員攪時攪下付費fan club

成日都好多鏡俾佢
溝掂咗加美山

搞掂咗成隊拍攝crew 啦一雙玉臂千人枕

七週仲多鏡頭

陪左加美山幾多晚

支持美月寶寶

十卜

十卜u地

落仔好無陰公
希望大家唔好再黑美月

星期日大清算

molamola

應該會清算左音b 肥腩同牙琴先

KTK冇清算既價值

你櫻已經被清算

最喜歡的玲香醬
進行了畢業發表。
啊…。好寂寞。
要是大家能一直都在就好了。
要不要撒個嬌求留下呢～。
笑

禾松

被隻臭G 美月 B害

都係掛住食

Mail講d特別野咪得

七週多到都唔知邊個先係卒嗰個

畢一日就公布

男煮腳個樣

美月唔是G

真心柒

啱啱買到兩枝

當水飲

嗚

会いたいよ 会いたいよ

是臭G

仲有8月4同24號兩場全握

去？ 我應該可以分啲比你

我應該去24
4號個星期有野做

不過星期六握既話 應該買唔切碟
到時要即場買碟拎卷
不過我諗應該唔會好似七仔個次咁癲呱....

你可以早幾日喺Amazon買定先 到時去便利店/酒店攞
不過呢啲時候幾張都十幾廿張都係咁上下時間

係 上次握七仔有經驗
睇佢後面cut 鐘 cut 到

我到時應該先入左場再睇情況

想知磨牙

係時候買定10盒同牙雀用

#山崎憐奈[超話]# 755 關於#櫻井玲香[超話]# 畢業
正文：
隊長宣佈畢業了。
因為每個人都有各自的人生，所以對於這位一直以來傾註了很多感情在組合里、同時也被許多人愛著的隊長，我是想要支持她的，我打心底裡尊敬著她。
此刻縈繞在我心頭的，是“辛苦了”“謝謝你”這兩句話。
但是實際上我感到非常非常寂寞哦，因為我超喜歡玲香的嘛。
玲香這位前輩，明明既帥氣又美麗、演技又很棒，卻在很多地方都會掉鏈子，不過這一點也很可愛。
這個組合能成為這樣和睦的組合，與玲香是第一任隊長有很大的關系。
前幾天的名古屋公演上，MC的時候玲香和大家之間的互動不就是最棒的嘛。
很好地表現出了玲香的本性和大家的溫柔之處還有關系好的一面。
讓我再次覺得，在為數眾多的偶像組合里，加入了乃木阪真的是太好了。
可能總有一天，會有人成為新的乃木阪46的隊長。
不只是隊長，迄今為止還有很多前輩畢業了。
剩下的成員們為了填補上她們的位置都在以自己的方式全力努力著。
但是，不管誰繼承了位置也不會和之前100%相同的，所以不管是誰繼承都很困難，會產生各種各樣的意見和煩惱。
無論是對那個人自己還是對第三者來說。
隊長給與的幫助與支持就是這麼大。
我常常在不經意的時候從那溫柔的笑容背後察覺到這點。
所以，首先成員們、工作人員、粉絲們要用溫暖的心接受那個人。如果直到她確立了自己的隊長風格為止，每個人都認真地做好力所能及的事，從而一邊支持著她和組合一邊守護著她的話，就很棒了。
最重要的是，希望玲香在這次夏巡結束的同時，開心地結束乃木阪的生涯。
因為之前我就已經知道了，所以看著顯示器里玲香構思的unit曲，想到了以上這些。

現實冇得用要ff

屌，想喊

知你有女巴閉啦

呢隻我同音推霸氣清喺日本用過
幾好feel

邊個拮邊個

大家都係男人唔用都得啦

咁老手打EVENT咪會愈黎愈屈

不嬲同佢都唔用

夠癲 正評g持

美月除左仁之外仲有無其他優點

呢度d 手足個個都ff 得好癲

都係仁

得我無ff 係清泉
ps 堀老公

想買嚟同蓮加..

當氣球咁吹

阻一阻你
美國聯署啊
香港人權民主法案啊

全部同我簽撚曬佢

凍結班仆街嘅美國財產同終身不能踏入美國一步 共享大灣區榮譽

全部人即刻同我share同簽嘢

想問下成個全握係點玩？未去過
啱啱先知24號會響日本

今日放榜喎 有冇手足係小學雞

牙堀 加油

推

同媽咪等緊

又要retake了

牙珠

依幾張幾高質

珠美不嬲尾機

做乜貼我老婆出黎

法國twitter都好多痴線佬
成班係度FF我個牙堀

清到連毛孔都見到

第二張好似三槍

驗眼.jpg

台仔教學版

不過要注意既係 一般睇完mini live 之後要重新出去場外再排隊重新入場先可以握手

仲有一般staff 會排晒前後 越多卷既就越後握

櫻隊 我諗應該同misa 個程度差唔多
大概兩個鐘可以握到一次

想奶毛孔

珍

睇完mini live要幾個鐘先出到出

中字得中國網有一係b站，一係網盤

一直都係睇B站
雖然識日文 但覺得會聽小左D野

派咗入初森第二女子商業高等學校點算

我派咗去フリージア学園

好想派去10單MV果間中學

呢個要等其他手足答
我只係去過七仔12月23個次全握
但個次太誇張 唔知平常既握手會係點

張圖舊po 搵

最後仲要比七仔飛腳踢

我都想，而家叩緊門

Mini live 要幾點到？
我要大阪坐新幹線去千葉

433333

後宮漫設定

禾珠

呢層真係唔知喎
要睇下有冇去過既手足答你

舞台『DARKNESS HEELS～THE LIVE～』😈
最後のキャスト発表‼
カミーラ役に #乃木坂46 の卒業生、 #相楽伊織 さんが出演決定‼✨
自身初の舞台出演となります！
豪華キャストで織り成す"闇の世界"をお楽しみに！

呢度d手足果然燈力強勁

你去問定馬須加学園算啦

派左去セント田園調布ポラリス学園

想讀私立乃木坂学園

有冇私立坂道学園

吉本坂你都岩

話佢係高中生我諗都有人信

櫻隊我既 其他你地自己分

J家仔那個了唷

頂你個肺

老

No la, 好撚正呀

識貨呀手足

老雞

27歲仲扮可愛

扮蓮叻果段係幾勁既

我ok

好想珠美對我做一次

點解肥仔頂得住

勝在臉皮夠厚

櫻隊對開我做

勁猜下任隊長
Hori
腩

因為小妹唔睇字幕

同埋有字幕會阻撚住我整gif圖

講出嚟自己有無笑

節目啲人成日讚佢認真

淨係祈願常連都抵俾佢做啦

珠美：嗯，牙呢加多

唔知佢兩個會影D 乜野, 廣告?

松村又真係好可愛既, 要色氣時又有色氣
根本無乜男人抵抗得到佢呢TYPE

反而白麻呢D 真係無乜人敢接近

勁呀巴打

多謝支持牙堀 但做隊長不了啦

個tag有寫北川景子同田中圭個套以為跌咗電話續篇
6月頭d人已經講牙白會出演

終於有人吹奏松村 等咗好耐

2期既話我會比純奈做

整多啲飛鳥gif ok?

隊長入唔到選拔

純奈終於可以入選拔

絲打有無整六週開場，牙白佢地成班好mk咁行入乃木坂站gif?

迷x黨蒲頭

咁咪有時間處理隊務

可能新內會畢 純奈頂佢個位呢

迷音黨文宣

所以咪話肥仔勁，比着我一定唔還番D頭髮俾松村

肥仔有老婆㗎喎，就算偷食都唔會咁明顯

佢老婆又有錢

白麻正好多喎青

this?

咪燈ol

白麻應該會叫人去死（by quiz 王）

就係太正

Yes thx

我願意
M底

想比白麻踩我

只可以講松村對肥仔D舉動，我係佢老婆一定有D驚

咪燈

禾喜

作為HK3 大佬, 要做返D野姐

我自己鍾意蘋果多D

はるか

スイカ🍉

白麻上年6TH YEAR BIRTHDAY LIVE 都仲有留前陰, 真係世界第一
呢家分盡界真係無咁好睇

死開啦

只不過係贏九條街同八條街嘅分別

屌牙 遮眼就話敢影翻張相留念啫
遮嘴唔敢影

花而家都多左分界

你咁型 驚咩

之前淨係追工事中，啱啱 Google 完先知 hk3係咩事

柒到盡頭便是型

乃木坂って、どこ好好笑, 有好多集都笑到噴飯

ep136

依家成隊要 keep image玩唔到咁放

二姑媽既

85 88 108

睇下咩人腳
三期唔會講野

唔好意思今晚佢放工翻到嚟同佢反映返

有無手足記得工事中幾時用過おいでシャンプー 前奏黎作曲定rap

介紹4期生個集?
矢久保個PART, 講呢家隻歌都會加左花奈CALL

個PART真係睇到人尷尬癌... 設樂都救唔到場

呢集係好感動

第一代頭NO王, QUIZ王大戰都好好笑
未補どこ既手足記得睇返, 真係好好笑

我睇到130幾集 未有4期
唔記得係牙花拎左黎唱歌定有MB拎黎RAP 定我記錯

直接飛 G9保真係

俾次機會

好仁

唔仁點接客

美月來?

嗰part正到 尷尬係你地唔夠毒理解唔到啫

夠薑睇催眠未

跳傘祈願討論人選嗰集都幾過癮
仲有日本多數人都係火葬嗰集

去泰國討論人選都OK

第一代quiz王最尾果題真係笑到我

我記得有集工事中松川伸手撓日村 日村即刻fing開佢

睇左twice啦 其實幾搞笑 又有淆底白睇

以前5，6單互相出賣推人去祈福真係好好笑
而家全部外判晒比肥腩

肥腩:要點先可以放過我

牙也咩塊面幾易紅

應該無咩可能

依個真係尷尬癌病發，條友之前催眠菅田，菅田直頭唔SO佢

等睇一大班手足覆你sor

其實你睇之前當係演技大會嗰啲咁睇會易啲接受

射左800無償石落去 得2張4星

就70000GP

冇job咪去祈福

主力嚟講佢好似真係最得閒嗰個

全4星

後期d祈福輕鬆到

最chur 應該係13單 北海道個個

800無償石
點做到

二個妹妹好驚咁

垃圾似久保

北海道只諗起黑心旅行團
跳傘後期都比後生既做

下下都老鬼跳，後生點上位

忍手儲石 一首歌Expert+Hard SS score+combo已經24石

痴線, 真係反佢唔到, 靚到

首先條team要打到SS score

年叻冇定企

係老鬼睬你都傻 做其他job好過

跳左都唔代表上到位

不過而家選拔發表同祈願都冇野好睇

Expert as combo

冰瀑呢

其實唔難 塞晒全部combo bonus技晒活動3星卡已經夠做

新隊斷左combo都高分過之前full combo

冰瀑係咪最多人喊嘅祈福

廢team表示hard SS score都拎唔到 樽頸位上唔到

課金吧 呢個池冇廢4星

呢位手腳識d野

12單地底湖

真係可惜

蓮加之前營運劇透三年後C喎

三年後畢業做女優

蓮加剪短咗頭髮幾正

而且啲卡都幾靚

我都覺得地底湖最慘

原來みなみ係主力

考慮緊課200抽多次

@珠美

嗰集似 discovery channel 多過似工事中

都無四星隊長

乃木坂第二神顏

即係佢兩個C?

真
太陽全活動3星 gp有時直頭唔過5萬

好想收佢做契妹

反美月=反乃木坂

睇錯三年後做G

假假地都係福神

其實我都幾鍾意睇肥腩去祈福

抬水上樓梯勁搞笑
好彩有高山

真係唔小心？

同玲叔抺佛之後食包都好笑
仲有同飛鳥跑斜路

係咪澄清自己唔係專登整跌

冰瀑無視秋元劇場

玲奈

咁睇其實肥腩都幾勤力點解營運推推下唔推

好懷念秋元劇場，馬拿豬近排成日被cut

問秋元康

秋元劇場配黑石

真夏bbg

放開張櫈 要坐坐我

超快有字幕

佢自己唔想咁辛苦 而家係個神枱位幾舒服

我個馬拿豬

靚

6周年白白跳influenza 散髮個look 真係靚到一絕
典解今年要疏到個頭咁貼仲女分界分到咁盡
係唔係要推新人唔可以太靚太尾機

邊集

想追了

佢同花花真係兩個極端

好似素人封面

點解出親都係優蛋加純奈

冇人睇猫舌?
利申睇唔到

又miss

痴線正到

又miss推

珠美》早川》》》》》》》馬蹄露

笑死人

笑到甩左幾集牙

係咁睇緊畫

肥野鹽到

靠個樣賣萌已經夠做

新人推膠膠妹

優蛋好丫 過多排冇得抽架喇

南一啲都唔鹽喎

嘩

係呀 你好

咁快抽番年叻接班人果張

咁在意金川

咁黑仔牙

原來真係鬼拍後尾枕

腦婆

又關你事

關我事

禾梅排第七

1大園桃子115pt
1秋元真夏115pt
3西野七瀬105pt
3白石麻衣105pt
3齋藤飛鳥105pt
3生田絵梨花105pt
7与田祐希95pt
7梅澤美波95pt
7岩本蓮加95pt
10山崎怜奈90pt

白麻個氣場太勁
松村你淨係不停話佢Q 俾好野佢食就得

禾早川

二期連食麵既資格都冇

牙侵條廁佬推全團

不過佢私底下好靜唔係咁多野講
個反差

2期

我做甜品

早川真係好靚
啲性格都好qq

8單祈福
休息室偷拍
member外景

打橫定打棟一半
泰妹隊長

eg豬尾

見到都戥寶寶慘

Karin越來越正

你個榜

珠妹

顯得佢太成熟

早川又排第幾牙

工事中ep84

你癡能線 我迷松黨

有招過2期咩

掛橋11
早川12

其實我都覺

有咩問題

二家姐gif

醉愛花腩？

花腩之後咪松村

廁

漏咗maaya

我要哂.jpg

=.=

返屋企要跪玻璃

翼B

好彩翼b無波

菅田

極少有生活獨照

嘩 原來七仔都去咗門小雷個展

佢IG有follow門小雷

呀七好有品味

啱啱突登走去睇佢有無follow

仲以為做咩po翼b 原來有香蕉人

話時話唔知點解follow咗個東歐大隻佬

翼B不嬲唔係冇，佢係瘦所以唔覺
乃團就大把飛機場

做咩剪個柒頭

牙七鐘意呢type

mirko??? 佢咪講過囉

果個係七推情敵嚟

各位去隻揪未

Jojo款牙七應該都鐘意

牙七係咪鐘意喬魯諾瘦底古惑仔

自膠原来係依個

個大隻佬應該一掌打到啲手足入icu

我記得後幾話牙七有講話都係後生D好

堀b

門小雷勁撚到

冇靚靚下巴仔睇

我叫佢 唔好比d 痴線佬睇蝕曬

對眼殺死me了

同志好

咁係因為佢未遇到禾
到時就係禾一拳打到佢收皮

典解禾花花咁正

一生都愛

新飯留名
推YODA

你又系新飯牙

每週臭臭真樣時間

啱呢到啲手足睇

浴衣

これって…Am I loving?

絵梨花世界第一

我代我女友YODA 多謝你

加推了

原來係依段 咁岩睇YOUTUBE 睇到

係
我老婆与田祐希

屌 原來真係介紹4期生
係我一開始由最新開始睇番落去

唉屌中撚哂伏

睇三期好過 三期=主力

我覺得幾搞笑喎 好老尷咩

我ex

幾好笑喎 我覺得
唔反久保了

打清楚喎好d清

感受到果種狂氣

原來伊藤寧寧仲矮過Yoda

啲港女又話大波著衫唔好睇
著和服都咁好睇呀

Yoda老公巴係你ex？

港女咪唔好睇

運動會之後冇見過佢了

其他人都有影下雜誌，矢久保同北川真係無

underlive見

my bird

巴打一生平安

我老婆關你咩事

正到

你喜

不喜

我喜

你喜？

阿楓mail今日d相好高汁

大家喜

我吾喜

恭喜賀喜

伊伊

工事中？

醉曖王喜

陣中国味越嚟越重

早川正啲定伊織正啲

頭先抽左2星maaya

我係唔知第幾張2星馬拿豬

一係賣一你覺醒哂

守清

走啦

我地玩緊同一隻驚？

第三張仁能到

比某手足燈死左

櫻隊畢業快樂

做乜成日畫到牙花個表情咁

早川超晒班

你陣中國味都越嚟越重

禾熱爱共產党

俾多d感情ok

要加錢

我都想

佢真係好吸引

而家成團都好似得花花高山talk 得

抵啦，話人眼神淫

其實畫得幾似

睇46tv犬軍團聚會，真係靜到估唔到

upload咗
6週rip 可以撳chapter直接跳去想睇嘅部分
credit: kevlonewolf239@a!o

舞台 じょしらく弐～時かけそば～

舞台 半神

工事中

showroom

來*

眼鏡

我吊撚死你哋

想吊係人之常情嚟

演技果集

市來ReU

呢集真係好正，就係呢集我對佢改觀之前因為醉三周事件唔太like佢

咁佢心理質素都好好既 果個時間都幾難過度 果年好似有機上紅白(?)

巴打下一生都平安

咩醉三周

第三張 有啲波路

兩個都是我的

松村被文春炮事件

真。痴線佬

害羞的波仔